有冇人一到考試期就係咁打丁？

壓力一大就好想打丁
呢星期打得太多 搞到依家個腎附近經常有d痛

我唔撚信囉

= 打丁減壓
= 溫書應該戒丁

打完丁我會頭暈眼訓諗唔到野 所以考試期間我一定要戒丁

打完我都會眼訓 但唔打又成腦咸野塞住哂

然後打得多個排就好易流鼻水 唔知關唔關事

放鬆d啦 遠離d色情野

打完丁個人會清醒同理智好多

分享

小弟分享經驗，小弟小六已經打 j, 好隨意打，鍾意就打，年輕時一日六次。 打到廿一二歲，+捱夜+工作過勞+唔運動+少飲水整到內分泌失調死嘅，斷斷續續死過七次，暴斃嘅感覺畢生難忘，幸好身邊有護士朋友同住，沒有佢嘅急救，就唔會有機會晌度打字。

精神科叫副交感神經失調，簡單 d黎講呢條副交感神經係操控不能自主控制嘅身體機能，好似心跳，分泌消化液，遇菌就分泌抗體，同埋你依家都唔覺嘅自然呼吸，大腸推屎等等，要再細分落，實在太多，唔多講。

咁我係打 j打到各臟腑神經冇能量，咁岩打到心臟神經都用埋，心臟停左，果一刻比死更難受，血已停，點出力呼吸都係窒息，10秒唔到，我不斷抽搐，就好似吊頸前咁嘅爭扎。之後一刻間一下離心力，我嘅視角已經去左天花板，見倒我嘅護士朋友拍緊我，跟住我就去到黑色嘅已死空間，詳情係點，陰陽眼 po有講。醒返後，我就係插晒成身線同喉，瞓晌 icu, 重新再感受身體嘅痛苦，精神好易失常，因為唔多唔少，好多細胞同神經都缺過氧。

之前亦都試過肺神經停左，突然唔識自動呼吸，要主動控制呼吸，一瞓著就呼吸唔倒，要醒住瞓，完全瞓唔倒，多次瞓唔倒，心臟又更加虛弱，心更虛弱又再更瞓唔倒，無限 loop。 又試過消化神經停左，食飯屙白飯，食雞屙雞，食菜一啖啖菜屙出黎，一 d顏色都冇變過，膽汁都冇，仲有送汁。

人嘅魂走晒魄還在，變植物人，內臟仲郁緊，不過冇意識，咁仲好，起碼唔會痛，我估。 我就魂還在魄走 d唔走 d，最辛苦係咁，明顯感受住自己周身失調同痛楚。好想死左去。

醒返之後，斷斷續續再死過，之後5年，死過七次，前排死得次數好密。 睇西醫俾神經藥，初初兩三次有 d用，但慢慢轉極藥都無效，我覺得唔對症。

我去左搵中醫，有好轉，食住藥就好，唔食藥就好快再死過，食藥好嘅程度都只係去返5成體能，食中藥食左五年，一日食三劑，有 d仲要煲定入雪櫃，一有突發情況叮返熱即飲加穴位按壓。 藥費百幾萬，自己嘅錢洗光，仲欠朋友十萬。

我當時仲要失業，失去左好多朋友同社會機會，又冇力出街行下，行百幾步就攰到坐下，好腳軟，浪費左廿幾歲最峰顛嘅五年，食住藥好少少做少少剪接 freelance 幫補下，但死完再死，有時唔死但又冇力做嘢瞓晌床度幾日，連呢 d小生意都慢慢失去埋。

睇中醫期間，自己學養生，反正自己都隨時死，用自己身體試藥。 中醫方入面，湯方來來去去都係十全大補，天王補心，歸脾真武，左歸右歸，仲有好多不能盡錄，大夫係有再拆方的，因應當日身體反應加加減減。 去到就黎冇錢時，去買呢類成藥食，但成藥冇得加減，效果差一大截，睇阿爺剩返嘅醫典，睇脈象 youtube學把脈，因應自己反應，食成藥，盡量食到最好，有時幾隻雜牌成藥可以切埋一齊達到有加冇減嘅情況，可借分量又會不同，導引到去相應臟腑嘅力量不足，不過因為冇錢就係去死，我只有照食，我冇得揀，仲有好多細則唔講，你地唔好學。

西方嘅維他命，我都有用，用維他命 b雜係最好，但我呢個身體，食左有效三小時，一日只能食一粒，食得多會出現另一種神經病。

腎係先天之本，你老豆老母俾你，腎夠靚，唔打 j的話夠你用60歲，睇你打 j打得幾密，亦可以廿歲就打乾，去到三十歲就見真章，吹下涼風都好易入骨凍親病，曬下太陽又好易曬入臟腑中暑，抗壓能力差，去到社交會閃閃縮縮會驚，我就係。腎氣可以練內氣功補返，但頂峰值最多補返當個年紀體能嘅七八成，而且要盡量日日 keep住做。 八段錦，易筋經，太極嘅內功，形意拳嘅內功，武當嘅內功都適合，簫兄果個好似就係八段錦嘅其中一招，有錯請屌。

脾係後天之養，係你長大後嘅令一個能量庫，好好保養，唔好食生冷嘢，碳酸嘢炸嘢去傷害佢，因為打 j打到腎虧就只有靠佢吊住命，甚至以後維持身體內臟嘅能量都要靠佢。

我地係繁殖嘅動物，身體會急於用能量+養份去製精，本能用以繁殖，但最終方案係補住個腦，冇得生精都要個腦活，活咋，唔係要保住個腦精明能幹，蠢蠢呆呆都可以活。 精，骨髓，腦髓，呢 d都係腎能量加養份做出黎， 所以打得 J 多，唔夠能量用黎生骨髓生腦，個人戇戇居居，精神彷彿，多夜尿腳軟戇居居喇，冇精出，出黃色透明前列腺液。 同時身體就借用其他臟腑嘅能量去保住神經同腦，借脾嘅能量補住個腦唔好死，脾辛苦到極限，每當一辛苦，就會出現好似肺以下唔知胃定肝有 d郁下郁下嘅感覺，一郁就寒一寒標冷汗，再繼續打 j 落去就係借胃能量，食少少凍嘢都唔舒服，去到呢一刻，你消化系統都開始虛弱，吸收嘅養份更少，吸得更慢。再打 j就借用肺能量，開始唔識自動呼吸。再打落去，借肝能量，眼黃眼花，一身毒不能解，一臉生瘡。 再打落去，食飯屙飯，食菜屙菜，想屙屎只有食屎。 唔好彩借埋心能量，有人打 j打到心慌心悸，果 d我捱過，心豆電脈衝不足，甚至有輕微心抖震，成日有就死嘅感覺。

最後成套副交感能量都俾你倒晒落廁所了

外國人研究打丁導致既多巴鞍上癮問題

唉

一日J3次都冇事

俾有事既人睇

佛棍收皮啦，又玄學又科學，以為似是疑非咁就有人信吖，我夠搵到一堆醫學期刊證明打丁有助預防早泄啦

會黑仔

唔係我

這種無中生有的東西，你幫他重複一遍，等於你也有責任吧

我

你覺得假,我覺得真, 大家自己分析

一日十次

考試前一日唔睇av會訓唔到

dse日日打

每日一丁

一日42次

+1

打也話影響身心健康 唔打又話影響

疏你少少，嗰時兩日一丁
Btw我覺得有足夠休息同飲食健康的話
一星期兩、三算正常
一日幾次就真係有問題啦
嗰啲情況醫學上叫性上癮，精神病嘅一種（好似係

考試期間會戒

平時二日/三日一J 可能心理作用 一接近考試就自動自覺會戒J

但係一過左考試之後就會狂J

聽日考試
準備打丁

成六十個正評 但咁多戒丁回覆
岩岩又打左個回魂丁

一年365日無分季節 日日都打
唔關咩壓力事

只會吊閪

溫書溫到有幻覺

考完先打

以前為左唔影響溫書
溫完書
返到屋企12點左右打 之後訓

小心身體

第二朝起身有冇影響
我打波前都唔敢打丁

好少打
費事唔夠塗改液用

認真想問打丁係西醫嘅理論上同個腎有咩關係？adrenal gland?
利申冇讀bio

介唔到
唯有簡個影響最低既辦法
訓前打影響最少

有冇人打完丁個肚會唔舒服
之後幾日腸胃都差啲

我由小五開始打
打左十幾年
近期開始戒

屌呢個真，我都係

考試戒丁加早訓溫書會超級入腦

打完丁會hea成日 不了

@蕭別離222

臨考前一日死都要忍住

同類
有無醫學解釋？

切左咪唔洗擔心

屌

中醫角度腎藏精

打丁真心減到壓

會咁樣其實就已經上咗癮
建議戒返100日丁
等自己可以控制返自己

我打咗六年丁，keep住每日最少一次，最癲一日七次，之後差D暈低
宜家少咗，但發覺呢幾年開始個腎附近成日會隱隱痛

日日打 屙尿會痛

屌不嬲keep住每日2J，以前一到考試每日3-4J，J完集中力會好好多

同好

1日7次
去到後面嗰3,4次仲有精射出黎咩

一壓力大就想打丁

x3

今日打左4次
仲想打多次

身體需要排毒
唔好忍

考完會打丁減壓

考完當獎勵

奉勸各位巴打想考好啲，就唔好打

試過中學因為2次打飛機，黑咗2次同一樣野

中三嗰時
星期日諗著好好地放假，攞部iPhone睇av打個飛機輕鬆吓
星期一日返學，借咗部iPhone俾一條柒頭上堂玩，但係條柒頭玩得太明顯，結果俾老師發現
收電話交俾訓導，又要記缺點仲要跟校規收足成個學年
收嗰時係4月，7月完學年先拎到，姐係冇電話用成3個月

好啦，到學年尾終於攞返部機，諗著下年會小心啲

下年到喇，一直都有帶同一部iPhone返學都冇事
直至2月

星期日又係想輕鬆吓，用部iPhone睇av打飛機
星期一返學，因為有同學要訂飯，我都有同佢地落單，而且嗰時學校啲電話未打到街線，所以貪方便借部iPhone俾個同學
個同學傻吓傻吓，就咁企喺班房門口隔離打電話
點撚樣知咁啱，有個訓導喺走廊走入嚟班房要搵人
個同學又唔知點解當咗個訓導透明

我嗰時見到心跳停頓咗，只係希望個老師唔好望過隔離
但係我屌，個同學咁大聲柯打午飯
搞到個老師聽到即刻望向佢
冷靜咁講：呀同學，唔該你出一出嚟
個老師同佢喺走廊傾咗兩句，叫埋我出嚟

就係咁，部iPhone就因為我打兩咗兩次飛機，就俾學校兩年收咗兩次

自從嗰一刻，我決定戒J
最尾維持咗兩個月

dse忍到唔打既話上到u就大把女屌

邊有學校唔比人用電話

幾日一次已經驚自己太多
樓上成班一日幾次 痴線